====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Entre-temps avait mûri l ' idée de la conférence métropolitaine , lieu de réflexion et d ' échange dépassant le jeu d ' acteurs organisé par l ' Acel pour donner davantage d ' importance aux enjeux urbains et aux acteurs locaux .
Entity Name (Type) :: Acel (ORG)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Acel (ORG)
Total entitiy counts: 1

